有無巴打肯share今年dse卷？

richardcheng1221@gmail.com

thanks

pish

假膠勿入

做乜鳩

樓主係假膠

richardcheng1221@gmail.com

send me ok?

已send 請check

ok thx

chan.siuming@yahoo.com

樓主係第二個post串過馬撚 有source既巴打唔好so佢

樓主最後應該係拉curve果堆黎

樓主讀st paul
又寸柒柒咁話自己溫下書就入到medic
唔好俾佢

samsamchun123@gmail.com